連儂牆文宣圖總結(尤其長輩圖)post

看見很多不同區的連儂牆
一堆字句, 一堆大家的心意, 一堆的標語, 我明白大家的心意和想法
但很多深藍, 很多廢老, 覺得這是影響市容, 一大堆標語, 一大堆字句, 貼來不知做什麼?

連儂牆除了大家的心意和想法, 更多的應該是資訊或者簡單的圖片令大眾, 令大家, 尤其什麼也不知道世事的老人家, 什麼也不知道支持政府人土了解到香港發生什麼事

所以開這個post 總結大家的圖片
方便大家列印出來, 貼上去, 讓大眾, 讓老人家(很多只看cctvb, 而被洗腦), 讓深藍人仕了解正確的資訊和事情
個人認為連儂牆最重要用處, 應該是用來傳遞資訊和訊息. 明白的自然明白, 其實不用太多表達自己想法, 不明白的, 應該向它展示正確的資訊和訊息

這個總結圖片post, 歡迎大家post圖, 方便大家列印

同意，太多人攞黎做自我宣洩，打氣

2018年
美国人均生产总值$64,767
香港人均生产总值$48,517
法国人均生产总值$42,878
日本人均生产总值$41,021
韩国人均生产总值$31,345
台湾人均生产总值$24,971.37
中国人均生产总值$9,776.37

中国真富有！

光復香港 時代革命

推

我留意過好幾個連儂牆

好多海報都係好細張 a4 size
就咁睇過去係睇唔到咩
一定要企定慢慢睇先睇到

但係好多人都唔會留低睇
結果訊息傳唔到出去

有部份係 a4 砌成一大張 大約 a1
反而好易睇到就咁行過都收到訊息

另一個係有時事實不足
好似得番口號或者評語結論
如果多啲事實支持結論就好

即係咁
一部份係大而訊息清楚簡單
一部份係畀人停係到睇詳細
當然有一部份係畀人寫意見

a3
夠大夠清楚

cctvb洗好多人腦
連儂牆應該用來文宣反洗腦
雖然效果一定唔夠cctvb好, 但做得幾多得幾多

反而用來表達個人意見, 我覺得唔應該主要用途
現在是想辦法增加己方既支持者

呢張好d

想達到傳遞訊息效果, 要大圖會好d
好多老人家, 眼矇矇
a3會唔會效果較佳?

呢張最updated

新的舊的, 大家岩用, 都可以print出來
建議print較大張(a3?), 彩色(可能價錢較貴)
點解要大張? 方便路過的人, 一眼見到, 老人家睇得方便
要達到傳遞資訊效果

呢張要用彩色印出黎......

我明白大家很多野想宣洩和表達
但我認為大家在連儂牆下了這樣多功夫, 應該將佢變成大型資訊版咁
可以一些印簡單的, 比路過的人或老人家, 幾隻字就明白
可以一些印複雜的, 讓人慢慢閱讀

之前見到一個街坊, 老人家
覺得好多年青人在"攪事", 整乜野連儂牆
乜野顏色革命
有些激進既直情會攪破壞

其實在老人家眼中, 你可以將連儂牆變成大型報紙咁
讓老人家知多d, "哦, 原來係咁"
資訊版咁
個老人家係深藍, 佢知道正苦/黑警既衰野, 佢都唔認同年青人(例如好多老人家/中年人, 會話正苦/黑警係衰, 但你地唔洗咁激進)
佢唔企年青人果邊, 也唔企正苦/黑警果邊
結果會下次泛民/建制都唔投, 這樣至少可以減小正苦既選票

個人覺得貼可以引人睇既資訊, 比個人宣洩/個人想法, 更有效果
至少老人家, 藍絲, 會睇下先
最好五顏六色, 佢地鍾意睇, 但彩色墨好貴下

呢張簡易明白
一目了然

今日係咁多先
岩用既, 各位拎去用

拉埋黎就相差2個人
對以後區議會選舉都有用

推

大家岩用就要印

班阿伯阿叔 見你寫乜野時代革命 顏色革命會好嬲
但你比佢地知 中聯辦派人周街摳打人 佢地心中就知乜事
減小人數投正苦始終是好事

推住先

好鍾意呢張 呢張比所有愛国人仕睇就知愛国既下場

貼圖真係會多人睇, 尤其老人家

貼圖傳達資訊, 重要過宣洩呀, 手足

傳遞資訊的重要性

長輩牆

有冇簡體字post? 我有澳門巴打fd諗住係旅遊區貼

上面有部份是簡體

香港人工時最長世界第一
香港住宅租金世界第一
香港樓價世界第一
香港居住面積最小世界第一 新加坡組屋 最少面積700平方呎
香港全球最擠迫世界第一
香港最官商勾結指數排世界第一
香港成為已發達經濟體中 貧富懸殊 最嚴重的地區

香港比香港政府攪到烏煙瘴氣
反政府, 令香港有美好將來, 有什麼問題?

跟本就係靠壓榨低層基層黎煲大企業條數

推！要長開！

究竟我集結左咁多圖, 有冇人拿來用

中国式請願

G4部隊

有冇藍絲自己簽